男友成日疑心好重，有咩方法可以令佢有安全感啲？

有次我要ot，佢話 肯定係老闆想屌你啦！傻閪！

有次我話同一班fd岀街，佢話 肯定全部都係男人 正臭四。

有次我話岀街買衫，佢話 肯定買俾第二個 正臭四。

有次我同老豆岀街，佢話 亂倫犯法㗎！臭閪雞！

有次我話我食緊叉飯，佢話 邊撚個斬俾你呀！又乞人地叉燒佬啲飯！賤閪！

有時我會諗自己係咪真係俾唔到安全感佢，有時又覺得好辛苦，點解佢咁樣諗嘢？之前拍拖啲男人都唔會咁，但我又真係十分愛佢，點算好？

帶佢睇精神科醫生

希望你係FF啦
如果係真既 飛左佢呢
呢D人斬你一鑊都唔出奇

你個名

我男朋友冇咁重語氣不過都會做類似既野
佢話咁樣係講哂啲最壞打算既野出黎先
等有事發生時自己唔駛咁大打擊

呢個真
要快手！

真少少好唔好膠都廢事派

當小說睇幾有創意